Title: Nya Debianutvecklare och Debian Maintainers (Maj och Juni 2022)
Slug: new-developers-2022-06
Date: 2022-07-29 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: sv
Translator: Andreas Rönnquist
Status: published


Följande bidragslämnare fick sina Debianutvecklarkonton under de senaste två månaderna:

  * Geoffroy Berret (kaliko)
  * Arnaud Ferraris (aferraris)

Följande bidragslämnare adderades som Debian Maintainers under de senaste två månaderna:

  * Alec Leanas
  * Christopher Michael Obbard
  * Lance Lin
  * Stefan Kropp
  * Matteo Bini
  * Tino Didriksen

Grattis!

